點脫p?

如題

7仔罳甩 p 牌

要上站務台申請
開個po
貼自己email，名，相

有錢既話去7仔ok買張卡

乜有唸d卡？

7仔有得賣
唔係既話點會咁多五毛？

畀2000蚊我教你

攞夠正皮